3:53am 分享下你而家聽緊嘅歌

夜晚瞓唔着都會想聽下Raw Black Metal
等個人放鬆啲

Poets of the fall 3am

Eminem 3am

aga 3am

Andrew Webber the music of the night

你有幾多隻耳仔呀？

方皓玟《人話》

算啦你哋都係聽埋嗰啲垃圾歌
唔使分享啦

我有>10隻耳機喇叭

奔波的風雨裡 不羈的醒與醉
所有故事像已發生飄泊歲月裡

天光前分手

Sad jay嘅cover都唔差

屌你老母啦，叫人分享又話人啲歌垃圾，開post把撚呀

黑人唱果隻nigger仲正

噢摟豬鐘意半夜三更聽metal

吹牙
打鳩我阿笨

重逢—周國賢

16月6日晴

正啊

Smashing pumpkins

負評嗰啲係咩料

熱帶雨林

邊個留下腐皮我屌爆佢老母臭閪
出嚟隻揪

聽歌要腐皮做咩

估唔到有人應

自膠

1979

我聽緊願榮光歸香港
你信唔信我

Wish you were gay- Billie Eilish

我更加鐘意today

冇撚嘢呀

信

吹牙

Aimer am2:00

my little airport - 你叫我譯一首德國歌詞

Boulevard of broken dreams

Roll that—Matt Force

樓主都幾撚風趣幽默，係要聽你個type?